共產主義受害者紀念碑被美國Antifa破壞

中共滲透真係好嚴重

死左仔

真係癡撚線

所以話呢啲根本唔可以同香港示威拍埋講真係唔好見到人示威就盲撐

尋日仲有唔知左膠定wumao chan 上twitter話佢地反法西斯即係反共，係同路人，係手足友軍

事實上就算唔係g gen入面既“敵軍”都要當“第三軍”處理

完全係67暴動即美國版

極左暴徒我屌你老母

極左暴徒遺禍人間吊

中國左派同西方唔撚同好心香港左膠咪再on9啦

依家好似變到
BLM=antifa=antiamerica=procommunist

左仔wake up China isn’t your utopia

美國和平示威者而家都要團結抵擋
等FBI捉晒班人先繼續

我哋係咪要比美國人知道呢班共匪如同香港六七暴動暴徒？

極左冚家剷

六七暴動啲friend

支持 解放軍 解放 美帝